<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<helps>
    <help>
        <id>1</id>
        <type>1</type>
        <title>什么是购物返利？</title>
        <content>您好，购物返利就是您从返利去商家购物成功后获得的返利；购物返利可用于兑现、兑换礼品（含官方优惠券）和购买淘券频道的个人优惠券，购物返利兑现有红包奖励。
</content>
    </help>
    <help>
        <id>2</id>
        <type>1</type>
        <title>什么是非购物收入？</title>
        <content>您好，非购物收入是由您邀请好友奖励、红包函注册、出售优惠券所得金额组成的；非购物收入可以兑现和兑换礼品（含官方优惠券），非购物收入兑现无红包奖励。
</content>
    </help>
    <help>
        <id>3</id>
        <type>1</type>
        <title>什么是购物积分？</title>
        <content>您好，购物积分就是您从返利去商家购物获得的积分，这些积分是在您的返利账户中的；购物积分可用于兑换礼品（含官方优惠券）、购买淘券频道的个人优惠券。
</content>
    </help>
    <help>
        <id>4</id>
        <type>1</type>
        <title>什么是非购物积分？ </title>
        <content>您好，非购物积分就是由您在社区获得的积分、出售优惠券所得积分组成的；非购物积分可以兑换礼品（含官方优惠券）。
</content>
    </help>
    <help>
        <id>5</id>
        <type>1</type>
        <title>为什么从返利去商家购物可以获得返利？</title>
        <content>您好，会员从返利去商家购物成功后，合作商家将把销售提成返给返利，返利则第一时间把销售提成分享给会员。您或许会问：“你们是不是把价格提高然后再出售给消费者？”当然不是！返利并不出售商品，具体交易的所有流程均在合作商城进行。
</content>
    </help>
    <help>
        <id>6</id>
        <type>1</type>
        <title>返利和其他网站相比有什么特别之处？</title>
        <content>您好，返利是国内最专业的网络购物门户网站，以第三方平台的身份提供客观公正的网购向导服务。返利致力于为会员提供购物返利、优惠券发放、购物比价、商家点评、一站式登录和网购交流等多种免费服务，返利是一个真正实现了消费者、合作商家和自身三赢的网站。
</content>
    </help>
    <help>
        <id>7</id>
        <type>1</type>
        <title>从返利去商家购物安全吗？</title>
        <content>您好，“返利”（www.fanli.com）是以购物返利为核心的国内最大的消费信息导购平台，会员从返利去商家购物的具体交易流程，如选购商品、支付订单等，均在合作商家网站进行，不存在购物风险。
			返利还设置了安全保障体系，提供会员邮箱认证、手机绑定、身份信息绑定、安全保护问题设置等安全措施，同时在返利兑换现金或礼品时均有信息告知，会员也可以使用兑换明细查询核对。
			另外，如会员在使用中有疑问，还可以与在线客服实时咨询，也可以在论坛中与广大会员交流。
</content>
    </help>
    <help>
        <id>8</id>
        <type>1</type>
        <title>返利有什么用？可以直接去购物吗？</title>
        <content>您好，当您的返利满10元，就可以在"我的返利-返利"处申请兑现到您的支付宝或银行收款账户（1-4个工作日到帐），您也可以直接兑换礼品和会员发布的电子优惠券。
			返利不能直接用来购物喔，因为返利是个购物返利平台，不出售任何商品。
</content>
    </help>
    <help>
        <id>9</id>
        <type>1</type>
        <title>返利的返利条件是什么？</title>
        <content>您好，返利的返利条件如下：
			1、您必须从返利去商家网站下单成功
			2、被返利订单跟踪系统跟单成功
			3、符合该合作商家返利政策（详见该商家的详情介绍页），如返利要求的订单最低金额、是否属于虚拟商品
</content>
    </help>
    <help>
        <id>10</id>
        <type>1</type>
        <title>最高返利、返利、最高返积分有什么区别？</title>
        <content>您好，最高返利8%、返利8%、最高返利50元、最高返7倍积分是四种不同的返利、返积分政策，下面将做简单说明：
			最高返利8%是指合作商家不同商品的返利比例并不一致，根据商品品类进行浮动，其中最高返利比例8%
			返利8%是指如无特殊说明，则该合作商家所有商品的返利比例均为8%
			最高返利50元是指合作商家根据订单金额设定的返利金额，其中最高返利50元
			最高返7倍积分是指合作商家根据商品类别设定的返积分倍数，其中最高返7倍积分
			为了保障您从返利去商家购物获得返利或返积分的权益，建议您在购物前查看该商家详情介绍页，了解详细的返利政策。
</content>
    </help>
    <help>
        <id>11</id>
        <type>1</type>
        <title>从返利去商家购物，商家原有的优惠还可以享受吗？</title>
        <content>您好，可以享受。从返利去商家购物，丝毫不会影响您在合作商家的权益，包括优惠资格、会员服务、售后服务等。同时，您还将在交易成功后获得返利。
</content>
    </help>
    <help>
        <id>12</id>
        <type>1</type>
        <title>从返利去商家购物，可以货到付款吗？有返利吗？</title>
        <content>您好，可以货到付款。返利是第三方消费信息导购平台，从返利去商家购物的支付方式仍由合作商家决定，如该商家支持货到付款，则从返利去商家购物，也可以货到付款，不影响返利。
			注意：从返利去淘宝网、淘宝商城购物，可以货到付款，但没有返利。
</content>
    </help>
    <help>
        <id>13</id>
        <type>1</type>
        <title>从返利去商家购物，如果退换货，还有返利吗？</title>
        <content>您好，如您要求退货，则退货商品无返利，如订单中有多个商品，符合返利条件的其他未退货商品有返利。
			如您要求换货，符合返利规则的、换同样商品的仍有返利，换其他商品则无返利；如订单中有多个商品，符合返利条件的其他未换货商品也有返利。
</content>
    </help>
    <help>
        <id>14</id>
        <type>1</type>
        <title>我付款的时候是按照返利后的价格支付的吗？</title>
        <content>您好，通过返利去合作商城下单付款时还是按照商城的会员价进行付款。只要您的订单被跟踪到成功交易并符合返利条件，就可以得到现金返利。
</content>
    </help>
    <help>
        <id>15</id>
        <type>1</type>
        <title>为什么在返利查到的商品，去买却缺货了？</title>
        <content>您好，很抱歉，因我们的"搜便宜"系统只读取商品展示页面的库存状态，下单时的库存状态我们无法判断，很多商品都是页面上看有货，购买时缺货，这个很难判断。
</content>
    </help>
    <help>
        <id>16</id>
        <type>1</type>
        <title>商城返利、淘宝返利、团购返利到账周期分别多久？</title>
        <content>您好，下面说明的到账周期，均是以您的订单跟踪正常、商家订单交易成功且无退换货申请为前提的正常时间：
			商城返利到账周期：当月订单（无论月初还是月末），您将在1-2个月内从返利收到该笔订单的返利或返积分。
			淘宝返利到账周期：确认收货后的1-2天内，您将在从返利收到该笔订单的返利或返积分。
			团购返利到账周期：当月订单交易成功，您将在1个月内从返利收到该笔订单的返利或返积分。
			如果您超过上述周期仍未获得返利，请联系在线客服，我们将在第一时间帮您排查原因并处理。
</content>
    </help>
    <help>
        <id>17</id>
        <type>1</type>
        <title>从返利去淘宝聚划算购物是否有返利？</title>
        <content>您好，只要是在返利淘宝返利能够搜索到的非虚拟商品，不管是否处于聚划算活动内，都可以获得返利。</content>
    </help>
    <help>
        <id>18</id>
        <type>1</type>
        <title>什么是比价？</title>
        <content>您好，比价是一种免费的在线服务，它可以让会员在返利直接搜索合作的B2C商城网站的商品，进行比价并直接前往选购。
			目前返利的比价支持包括京东商城、当当网、凡客诚品、亚马逊中国、一号店超市等在内80多个网上商城。
</content>
    </help>
    <help>
        <id>19</id>
        <type>1</type>
        <title>通过比价去商家购买的商品有返利吗？</title>
        <content>您好，通过比价购买的商品通常情况下都是有返利的，除去以下情况：
			1、合作商家明确说明不返利的商品，如虚拟商品
			2、合作商家对返利有最低订单金额要求的，详见该商家的详情介绍页返利政策
</content>
    </help>
    <help>
        <id>20</id>
        <type>1</type>
        <title>如合作商家订单被拆分后，返利如何计算呢？</title>
        <content>您好，如您在合作商家购物的订单被拆分后，返利将自动从合作商家跟踪到您的子订单信息。返利将以子订单依据合作商家返利政策进行计算。
</content>
    </help>
    <help>
        <id>21</id>
        <type>1</type>
        <title>一定要购物才能获得返利和积分吗？</title>
        <content>您好，在返利不购物一样可以赚到返利和积分哦！
			1、邀请好友注册即可获得返利奖励；
			2、在网购论坛中发贴、回帖、晒单、打卡等也可以获得积分奖励(积分=返利，可兑换各种礼品)。
</content>
    </help>
    <help>
        <id>22</id>
        <type>1</type>
        <title>已经跟单成功了，如果没有拿到返利怎么办？</title>
        <content>您好，通常情况下是不会出现这种情况的，出现这种情况有可能是合作商家系统数据接口有问题，您可以在“我的返利-返利复查”中，正确填写需返利复查的订单信息后提交返利复查申请，联系在线客服为您核实解决。
</content>
    </help>
    <help>
        <id>23</id>
        <type>1</type>
        <title>已经取消的订单，为什么在“订单查询”中还能看到？</title>
        <content>您好，只要您的订单被跟踪到，该笔订单就会在“我的返利-订单查询”中显示的，但是返利时只对您有效成交的订单进行返利。
</content>
    </help>
    <help>
        <id>1</id>
        <type>2</type>
        <title>返利和其他网站相比有什么特别之处？</title>
        <content>您好，订单跟踪指的是您从返利去商家下单后，合作商家会在30分钟内把订单信息自动反馈给我们。这样您就可以在"我的返利-订单查询"处查看到了，只要在返利账户查询到订单，符合返利规则就会获得返利。
</content>
    </help>
    <help>
        <id>2</id>
        <type>2</type>
        <title>如果跟单不成功怎么办？ </title>
        <content>您好，通过返利去商城下单，一般在下单后30分钟内即可在"我的返利-订单查询"查看到，如果查询不到可以考虑取消订单重下；如果您自己取消不了，可以联系商家的客服取消。
</content>
    </help>
    <help>
        <id>3</id>
        <type>2</type>
        <title>没有跟单成功，能给我补上么？ </title>
        <content>您好，很抱歉，因返利的订单跟踪都是通过合作商家网站系统自动反馈的，返利无法手动添加。
</content>
    </help>
    <help>
        <id>4</id>
        <type>2</type>
        <title>如何知道订单已经返利了？ </title>
        <content>您可以在“我的返利-订单查询”中看到该订单状态为“已返利”；同时您也可以在“我的返利-返利”中看到返利收支明细。
</content>
    </help>
    <help>
        <id>1</id>
        <type>3</type>
        <title>为什么不能兑现？ </title>
        <content>您好，只有购物返利和非购物收入可以兑现，购物积分或者非购物积分都不可以兑现。如要申请兑现，请确认您的收款信息填写正确，否则无法兑现的哦。
			只要您的返利累计满10元即可首次体验兑现5元到支付宝！以后每次兑现金额须为50元的整数倍即可兑现。
</content>
    </help>
    <help>
        <id>2</id>
        <type>3</type>
        <title>兑现多久到账？ </title>
        <content>您好，您申请兑现后，我们会在1~4个工作日内把钱款汇到您在返利绑定的银行账户里，使用中国工商银行和支付宝的会员可以实时到账，其他银行卡用户到帐时间取决于银联的跨行处理时间。
</content>
    </help>
    <help>
        <id>3</id>
        <type>3</type>
        <title>兑现手续费多少？ </title>
        <content>您好，使用银行卡的会员兑现如涉及转帐手续费，我们将根据银行转账费率，从其申请兑现的金额里扣除（转帐手续费一般为转账金额的1%，最低1元，最高50元）；使用支付宝的会员兑现免手续费（成本由返利承担）。如大额返利所得一次收入畸高，则需按中国税法规定，缴纳劳务报酬所得税。
</content>
    </help>
    <help>
        <id>4</id>
        <type>3</type>
        <title>返利、积分可以兑换礼品吗？ </title>
        <content>您好，您在返利兑换礼品不需要运费，礼品兑换价格已包含快递费。</content>
    </help>
    <help>
        <id>5</id>
        <type>3</type>
        <title>兑换礼品的配送如何？</title>
        <content>您好，兑换礼品并非由返利直接发货，会员兑换礼品后的1－2个工作日，返利工作人员将从合作商城采购下单，快递公司及到货时间取决于合作商家，发货后我们会站内信通知会员，请您留意。
</content>
    </help>
    <help>
        <id>6</id>
        <type>3</type>
        <title>兑换礼品的售后服务如何？
</title>
        <content>您好，兑换礼品涉及退换、质保与维修，均无差异的遵循合作商家该商品的相关政策，建议您核实后再兑换。我们将在收到商家的退款后1-3个工作日内，根据兑换记录，把退款打入您的返利账户中。
</content>
    </help>
    <help>
        <id>7</id>
        <type>3</type>
        <title>如果填错了收款信息，如何取消兑换现金？</title>
        <content>您好，请您在兑现审批完成之前及时联系在线客服，由客服人员帮您驳回申请，取消兑现。</content>
    </help>
    <help>
        <id>8</id>
        <type>3</type>
        <title>如何修改兑换现金收款信息？</title>
        <content>您好，请您在“我的返利-返利-兑现返利”，在页面中点击修改收款信息，您可以绑定您的银行账户或支付宝账户。
</content>
    </help>
    <help>
        <id>9</id>
        <type>3</type>
        <title>为什么我的兑换现金申请被系统驳回了？</title>
        <content>您好，可能是您在兑现返利下填写的收款信息有误，如银行开户账号与开户人姓名的关联信息不一致；具体您可以在站内信内查看驳回原因，如果还是不清楚可联系在线客服帮您解决。
</content>
    </help>
    <help>
        <id>10</id>
        <type>3</type>
        <title>为什么我兑换礼品时显示有货，但系统返回缺货信息？</title>
        <content>您好，因我们的礼品并非返利直接发货，是在会员申请兑换后的1－2个工作日，由返利工作人员从合作商家采购下单并由合作商家发货的，所以可能您兑换时显示有货，我们下单时就没货了。建议您兑换前联系在线客服。
</content>
    </help>
    <help>
        <id>11</id>
        <type>3</type>
        <title>如何查询返利和积分兑换情况？
</title>
        <content>您好，请您点击“我的返利-兑换记录”，直接点击查询或输入查询条件查看兑换情况；同时您也可以在“我的返利-返利”中看到返利收支明细。
</content>
    </help>
    <help>
        <id>12</id>
        <type>3</type>
        <title>返利、积分可以兑换淘券频道的个人优惠券吗？</title>
        <content>您好，购物返利与购物积分可以兑换淘券频道的个人优惠券券，非购物收入、非购物积分则不可以。详情请参照账户说明或联系在线客服。
</content>
    </help>
</helps>